其實警察可唔可以喺記者會後拉林鄭告佢煽動罪？

佢講咁耐似想煽動大家情緒多啲

推

衝入去公民拘捕佢

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

後果自負

光復香港 時代革命

重演 2014 X點鐘記者會
「數字」記者會

根本冇諗過回應訴求

至今仍然採取拖字訣，
仍然期望民意翻盤，
仍然期望到最後會 blame the protestors